愛的迫降囝

好掛住以前同降囝一齊守護彩元既日子
家下淨返我孤軍作戰

樓主中意射人疤..

但彩元正喎‧‧‧

蛙蛙都幾有創意...

無左izone=行屍走肉

樓主傻西瓜

佢燈死X1烏江自刎

當我死架？

想燈埋izone?